林鄭唔妥誠哥還是王志民？ 李嘉誠英雄落難 ？〈蕭若元：八卦蕭析〉

蕭生都想去睇慈山寺

原來慈山寺開幕果日發生左咁多野
好心唔好搵D港共去慈山寺啦,呢D俗人污染曬佛門清靜地

個和尚戴黑超, 你覺得真係佛門清靜地?!